可能係全香港最黃既甜品舖

已認証

舖內有連儂垟

三罷日有參與罷工

門口有放水放坏面俾手足醫肚

店面大量文宣

會員 #51615 - 緊火 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請大家保持批判性思考，善用不推文回覆，該會員以往言論：

今日已經十一月三號，唔夠個半月就平安夜... - #1

有好多偏黃有小小中立fd，睇完今朝林鄭講話，立場開始軟化 - #1

見到林鄭剛才一臉憔悴，這個星期必定很不好受，她的道歉，我接受了 - #1

政府高層深夜急召會議 林鄭料今宣布暫緩修例 - #1

六九真係好煩，要諗咁多既 - #1

意見及舉報：